係下次抗爭前應該睇咩書同電影來沉澱一下（請推薦）

我推介書
毛語錄
孫子兵法
來生不做中國人

電影
逆權公民
chernobyl

激戰
復4

書單
圍城
醜陋的中國人

電影
pargue

睇了
winter on fire都值得睇

卡繆 反抗者